(突發）聽日大量黑衣人出現！

推

推爆佢

tui ah ching

推！

push

基本啦

全民黑衫

Push

補汁

Gogogogo

Tuituitui

唔夠時間嘛

好推

上熱門

各位手足，去各大新聞fb宣傳聽日全民黑衫

推爆

Tui

Push 就係差呢條導火線

推左先

BLACK T

推呀

好

大師兄

中共港共黑警想改變歷史，我哋要證明比全世界睇我哋冇忘記真相

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

推推！！

黑衫

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

全黑

點解民主黨叫市民做就得
掉返轉唔理民意

其實唔難
黑衫多過其他色衫

個標題

推啦

P U S H

民陣

唔係民主黨

推啊屌

721

推～～～

空氣推
827 着黑衫！

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

番黎喇

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

可以嘅話就pin 埋啦

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

bump

推!

upupupupup

輕鬆參與

仆街警狗

點解咁少人推

push
黑警死全家

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

著住黑衫準時返工

827著黑衫
906九龍見

聽日應該又重現太搜身 之後大量老屈犯左限聚令

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

推爆呀

827 著黑衫
906 九龍見